佢無在乎過同佢做呢啲野嗰個係邊個

所以可以一切如常
去返你地以前回憶嘅地方

今日如何

應該都係約左條仔嫁啦

諗一陣好

早 我而家又似比佢緊
不過一早預左 所以無事無上心